各位巴絲打用唔用到telegram?

Whatsapp冇問題
唔知點解上唔到tg

死左ser?

不停updating同connecting

係.

TG都算死得多 利伸 長期用

以為我問題

做少陣厹啦

我都以為係

玩緊狼人

Tg dead

connecting.................................................

會唔會同gp

由3點40分開始不停connecting

The main network switch went down in the Telegram server cluster in Singapore. Asian users are affected. Investigating and fixing!

From Telegram

connecting

仲以為我問題
係咁connecting

我以為上網問題

開返了